.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "urtarrilak 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: «/some path/with spaces»
.SH [AUKERAK]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Oinarrizko direktorioa non URLa gordetzen den. Lehenetsita hauxe dago ..
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Gutxieneko denbora unea datu eskuraketen artean, segundotan. Lehenetsita hauxe dago, 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Ez deskargatu CSS (Cascading Style Sheets) estilo orririk.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Deskargatzen saiatzen ari zaren webguneen karaktere kodeketa. Lehenetsia dagoen balioa kodeketa asmatzen saiatzen ibiltzea da.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Adierazpen erregular honekin bat datorren edozein esteka baztertu egingo da. Aukera hau behin baino gehiagotan zehaztu daiteke. Lehenetsirik estekarik ez baztertzea. Adierazpena iragaztea (filter regexp) eta adierazpena bat etortzearena (match regexp) adierazita baldin badaude, iragazia aplikatuko da lehenago.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Erakutsi laguntza mezu hau eta irten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Adierazpen arrunt honekin bat datozen estekei bakarrik jarraituko. Aukera hau hamaika aldiz erabil daiteke, esteka batek bat egin arte adierazpen arrunt batekin, regexp horietako batekin. Hori gertatzen denean estekari jarraiki egingo zaio. Lehenetsita: esteka guztiei jarrai.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Deskargatzeko onartuko den gehienezko fitxategi kopurua. Hua bakarrik aplikatuko da <a href> etiketeten fitxategietara. Lehenetsita hauxe dago, 9223372036854775807.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maila kopuru maximoa behin eta berriro, errekurtsiboki, hau da jarraitzeko esteken sakonera. Lehenetsita: 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Zerbitzaritik erantzunaren zain egoteko denbora\-muga, segundotan. Lehenetsita: 10.0 s.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Erakutsi output informazioa, irteera informazioa, ondo zehaztuta. Akatsgabetzeko erabilgarria
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Erakutsi programaren bertsioa zein den eta irten
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
